（乞）spotify 夾family plan

我自己account 同連登仔夾到2018年12月
今次幫我女朋友夾

Whatsapp:91038727 比email我（即係spoitfy ac)
開group
夾到2018年12月先
$88x14/6=205.33333 每人即係$205.4

Push

Full thanks

@bassnewbie

你點計出黎？
唔係176一年咩

btw有冇group

屋企4個人用緊family plan
仲有兩個位

14個月

想夾，點連絡你 ?

同問

仲有無人可以加我同我朋友

想夾

重有冇團呀

想搵人夾

有冇人開團？想夾一年

想夾，有冇人開團？

+1

其實都已經三個

已經4個，差兩個就一團？

有興趣呀巴打

有無人開？

點聯絡？

tg?

好啊

留tg啦

仲有無位

205.3 ok?

我都想夾 手足

仲有三個位

我用得兩個位
有冇人仲想夾

想join

有興趣
想join

我地仲有一個位，有冇人join？

我

telegram？

淘佬 10蚊1條key用1年